Kyoto Sakura Parade. Just walking in Kyoto and find this! it was great!

Toda una agradable sorpresa y el ejemplo que de los japoneses hacen las cosas divertidas y bien! jejeje. Los que iban disfrazados no tenan precio. Hubo ms actuaciones, intentar subirlas poco a poco.